如果澳牛班伙記去做空少會點?

澳洲航空公司

會屌你老母

派完餐
沿路番去收餐

唔食快啲點降落呀

3 3座位, 派到最後, 轉頭就開始收返

食呀 屌你老母 唔撚洗做呀

派完餐 屌你地個嘴咬快d得唔得呀 阻住呀叔收野

未撚諗好呀，躝返落機等等，下個！

上啦屌你老尾快d ma

個餐食左9成先比d客叫野飲

用d力塞入去啦！dllm

靚女咁L多hand carry, 好心你就寄倉啦

踢人落飛機

屌有位你就坐啦塞撚住晒
點起飛呀

屌你老尾快撚啲啦 阻撚住哂

有聲

咁最後派餐果個客係咪唔使食啦

係飛機一路派餐
一路大大聲講今晚買咩波

Fuck u all eat fast go sleep

屌你老母機師都戇鳩鳩

架機未起飛已經食完飛機餐

係
放一放低就拎番走

想睇人改篇潮文

飲咩？一係啡㗎一係就茶㗎啦諗諗諗 諗完未呀你諗樣

上機前要諗定食咩啦

屌機長飛得咁撚慢

拎撚完個餐入控制室，一關門即刻開始拍門問機長食撚完未

個客夠手快可以喺個餐盤掂到枱面果刻搶到個奶油豬咬住

食完野先比點野飲

兩個手足去餐車，前面拉車嗰個派，後面推嗰個梗係順手收埋啦

食雞定魚呀你？諗諗諗 諗咁耐

屌好撚好笑

嗌得好呀繼續

lm

正
效率一流
速度快。爽手。

雞肉牛肉豬肉，
橙汁蘋果汁咖啡
點，諗好未

一派餐就企喺個客隔籬睥住佢食

爽手啲食啦，唔好撚玩電話呀，出班好撚多人等緊上機呀

笑到仆街
效率王

屌你係公司笑出聲

唔係雞就牛架啦諗咁耐

屌哪媽，又去廁所落機先去啦，一間又屙到一地係洗撚死呀姐我呀。

講解逃生個時應該會話，門有兩對到時自己拎齊野自己走啦唔洗啊叔教啦

派餐set好左就拋入座位
「接撚住呀」
接唔住就「屌你老母跛架你？」

有聲post

btw架機仲會好多人搶住搭

Exact柒ly

其實牛扒依家野，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜，甚至喺超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差嘅先要搞花臣，所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

長途機都即刻變短途

太慢

係直頭派多架車餐, 跟住係後面收返

有位你就坐啦，搭檯唔撚係位呀？駛唔駛開張床你瞓呀屌你？

未食過 真係咁撚串？

你條死𡃁仔喊咩呀又，喊衰哂，阻撚住阿叔度馬，再喊開窗扔你出去

冇晒雞飯啦，得返意粉，要就要唔要就唔撚好食！

老老實實 陪女食 我個次第一次去食
叫野個陣諗左好耐 都無比班伙記屌

強帖留名

除左快之外
其他都冇聽過

澳門太子爺都去做電競啦
班伙記去做空少應該都唔出奇

澳牛當然唔會對好既客咁樣，之後成日去食，周不時有啲戇尻申請比伙記屌。

第一次食個時諗耐少少都比人問諗好未，我同佢講第一次食唔好意思，佢幫我諗埋過常餐凍奶茶啦，自此食到食加

強帖

上啦上啦，屌你老母

其實d 人好好態度

如果有2行
一個前面排先 一個後面排先
排完行過另外一邊就收得

之前見到隔離枱睇餐牌，個伙記喺度唱：等等等 就親親親親親

試過搭檯嘅2 個阿姐食完晒喺度傾計

個金毛伙記拎2 張凳去牆邊

叫佢地坐嗰度慢慢傾

阿姐即時黑面走人

坐定啦冚家剷

On9

空姐係譚仔阿姐

一個空少頂兩個空姐

如果鬼仔乘客拍緊片就會變做正常空少

上機不設劃位
由空少安排

「兩個～兩個～有冇兩個？」

「你四個要等下一班機」

機長開快啲啦屌你 唔洗放工咩

不得了

笑死

有料.

再諗唔撚到食乜就一腳踢鳩你落機

無飛機餐呀
派撚完又要收 啊叔我好撚得閒？

亡命小巴司機做機長
起飛一播極速，乘客自然乖乖扣好安全帶

個post有聲

飯定意粉呀？屌你老尾閪大聲啲啦

有無沙嗲牛

林雪把聲:起飛喇

留名

2人輪住前後派/收餐, 前面個個派後面個個收, 成個過程1分鐘內完成

成件事即刻好有效率

一拎部相機出嚟就用普通話叫你咪影相

好好笑

炒蛋煎蛋意粉通粉多士麵包？

八號風球照起飛，每位加1萬

Gday mate
How might I help u todai?
.
.
.
Fast la diu Lei lo mo chow hai
Gum lun men

真係試過 不過飛台灣派包

起飛前收晒餐 然後落機收工
全程機得返機師

inki

有氣流會點

仆你個街 派撚左餐牌又唔睇

屌你得雞飯同意粉咋 食乜撚野牛啊邊度有寫今日有牛啊

大肚婆老人家行動不便者上機先
其他撚樣等下啦洗死咩

笑到我癲

屌你着撚左燈仲行黎行去?盲撚左呀你?

坐位多左一倍

呢個最高質

嘢飲陣間落呀!!!!!!!!!

會唔會一起飛就叫機司降落

一定要順住食

你，1個？係咪？
廁所入到尾轉左，行快兩步啦 爽手

你，廁所未有位住，排後面等等啦

屌你老母識唔識放行李呀
快手D啦係咪要成村人等你
行啦屌係到揀乜撚野位,有得坐你就坐唔坐自己落機

如果加埋小巴佬做機師會點

未Landing已經開定機艙門準備落客 一停定即刻落客

派餐。食乜？
er?er?er?你er呀？

好撚好笑

笑能到我😂😂😂

餓死我都唔會再去 喺間鋪入面就威威

正 有d西客真係唔屌唔鬆化

一定好快起飛，降落一停定可以走 諗起都正

甘多小學雞 乜都笑一餐
利申 笑唔出

呢個最正

甘你老母

你又知無

呢個好笑

因航用澳牛 service 隨時會有大把港豬幫襯

Landing 唔減速

講乜撚嘢英文，阿叔唔識聽呀，過主啦

boarding 問你食乜野呀？
機尾兩個雞
食完未呀起飛收餐啦

一次去中國出trip 坐東航深圳去武漢
Exactly就係咁

食完就好落機喇

喺兩邊行人路最盡果個位加多張nu凳仔屈蛇

屌你老母臭西班機延誤我想架咩,唔等得就落機啦撚樣!

隻系手識唔識閂行李樻呀

飲乜撚野？得咖啡同奶茶
咪撚叫其他，阿叔唔得閒整杯mojito 比你

一上機見你未坐定就企係你隔離，問你食乜

拎飛機餐出黎果陣隻左手手臂托住一份、手掌拎住一份，右手再拎住一份，未企定已經開始派緊，對手keep住轉大圈缷力冇喺空中停頓過，然後窗口位到走廊位三份餐兩秒內派曬，一個華麗轉身又去拎下三份

食完飛機都未起飛

未夠鐘就起飛
超音速飛行

食完好走啦，飛乜撚野

講真鐘意去澳牛食嘢班人係on9定被虐狂
前世未俾人屌過？
又唔係好食
啲員工又閪
趕撚住去死咁
有班撚樣話食情懷乜乜柒柒
我住咗幾十年香港又唔覺以前香港啲夥計係咁

其實員工唔係真係咁閪姐
話閪個d我反而覺得佢地根本無去過

我食過一次
好撚趕
啲碟飛過嚟咁
態度一定係唔友善先

啲人上機上到一半就開始滑出跑道，監生扯開條登機橋，要啲客好似災難片咁飛撲上機，架機行到出跑道中間先關好度機門

垃圾澳牛都吹奏

態度一定係唔好
但唔閪喎
你話迫果d冇得講
好唔好食就見人見智
但40幾蚊一定唔難食先

唔該，可唔可以轉米粉？

中六果年星期一至五（除左星期四）都係食澳牛做晚餐，唔覺有咩問題。個炒蛋真係好正，食極都唔厭，然後搞到依家食親其他餐廳嘅炒蛋都覺得唔掂

我以為係專登用態度唔好同極速黎做賣點 利伸未食過

一人食澳牛 坐低果下計時 到比錢走人用左十一分鐘
一坐低叫野食 唔㩒電話都唔會比人閪口閪面既

食過一次 個阿叔仲同我講笑
可能6點零鐘冇乜人

不過班空少係咁惡都幾正 夠晒地道

兩位兩位埋黎埋黎

高汁笑話post

一班機會有三十個空少
狹窄通道依然行得勁快
你一坐低就推餐車問你食乜
轉頭就收走個餐寫野飲

係澳牛未聽過佢地講粗口

去錯地方啦 乖 行出小小望下個牌 係唔係寫住澳牛

留名有人會拍以個post模擬片

我去果時有 仲攝住支煙仔嚮耳背

其實澳牛員工從來都唔講粗口，亦唔會吹落單同埋單，只係顧客跟唔到個速度感受有壓力

1，未撘入機門
一個直行最尾，再嚟兩個個孖住上，行隔離行

2，光速幫你放好行李關埋櫃門
3，前面問餐飲品，後面即到
4，食完個包即收牛油刀，一打開盒飯就收錫紙

應該會入去機長室
啪柒機師個頭
你揸到咁撚chok我點傳菜呀dllm

喂屌 扣安全帶啦碌柒 唔撚洗教下嗎？

機師：有氣流呀屌你

Fuck Fuck Stable stable

其實都無咁惡嘅， 上次幾男幾女去，服務幾好笑笑口又幫手影相，但個金毛專登分開我地男同女兩張枱坐仲乘機聊我地班女

腐皮錯咗

第一次去食個時,唔知有咩食,個哥哥埋黎問,
食咩啊,我反問返佢:呢度有咩好食
Feel到隔離個女人望一望我,個哥哥都呆一呆接唔到口
呃..常餐啦,煎蛋炒蛋
通粉意粉
飲咩
呢個時候見到有燉奶,叫多個燉奶

呢個POST真係忍唔住要login回一回
笑到我gap gap聲

紅van機師 + 澳牛空少
飛南美都可能只係要四個鐘

上機前要諗定食雞定食牛

叫你扣安全帶呀，你聾定跛架
傾傾傾 食埋個餐先傾，全世界都等緊你收工呀仲傾

港豬已經被馴服到 比澳牛伙計屌 唔夠還拖

邊間餐廳or 服務 唔友善 我一定同佢開排
利申 講真 怕撚佢?

食完，送2個降落傘開機門踢落機。太平洲上空有2個位有無人等緊？

btw 想睇下mc仁 去澳牛 食早餐 點樣單打啲伙計

港版united airline

如果？ 如果你老母去做雞會點？

笑到

笑到仆街

飛就四粒鐘
兜晒成個亞洲上滿客先起飛